七煞斬債仔 反遭30人打爆缸 收錯風撞正「大佬」賀壽 人強馬壯冇得走

2018年05月26日

七煞斬債仔 反遭30人打爆缸
收錯風撞正「大佬」賀壽
人強馬壯冇得走

■西貢前晚發生黑幫廝殺案，七名刀手伏擊疑欠債目標時，反遭對方同門圍毆，其中數人圖坐車逃走時遭對方駕私家車、客貨車及拖車夾擊追撞。鄭文輝攝

【本報訊】西貢黑夜發生如電影般血腥暴力又具喜劇感的黑幫廝殺案。黑幫「和勝和」七名刀手，前日深夜接到指令，分乘三車到西貢，目標是要伏擊一名欠下400萬元不還的另一黑幫水房（和安樂）小頭目，未料對方當時原來剛出席完「大佬」壽宴，小頭目遇襲後，約30多名同門即撲出反擊，將刀手重重包圍追打，又以拖車追撞對方座駕阻止逃走，其中四名刀手被打至血流披面，有人更要跳海逃生，最終警方到場控制場面，拘捕四名受傷刀手，而遇襲小頭目亦受傷送院。

記者：鄭文輝 潘志能

警方表示，案中有四名男子（21至30歲）被捕，他們分別頭、胸、手腳受傷。被斬傷的26歲姓黃男子則手腳受傷，亦送院敷治。警方指雙方均有黑社會背景，案件列傷人案，交東九龍總區反黑組跟進，並追緝其他涉案人士，包括三名在逃刀手。

這宗「斬人反被斬」的大混戰昨日成為城中熱話。消息指，有人行動前疑收錯風，只得悉要追斬的姓黃目標男子會在西貢一間酒樓出現，以為是「簡單任務」，未料卻遭對方30多名同門反包圍追打，落荒而逃。原來黃剛參加完其大佬、水房前坐館「肥威」的生日宴，肥威昨天生日，前晚在西貢一海鮮酒家筵開三席，30多名門生到場祝賀，事件中肥威並沒有受傷。

被斬小頭目負傷躲殘廁

事發於前晚11時許，和勝和七名刀手分乘三輛車到達西貢翠塘路一間酒家外，當發現目標黃某踏出酒家時，當中四人戴口罩手持牛肉刀落車趨前向黃追斬，黃中刀受傷，且戰且退，大呼救命，並負傷跑至附近殘廁躲避。

在酒樓內的同門聞訊撲出，各人手持木棍及垃圾桶作武器包圍追打施襲刀手，現場殺聲震天，一片混亂。刀手不敵反遭打至頭破血流，立即跳上停泊在附近露天停車的接應車輛欲逃離現場，其中一輛白色七人車成功逃脫，
一輛寶馬則失事撞向花槽石壆，車上各人乘亂棄車而逃；但一輛銀色七人車則遭對方駕駛拖車、私家車及客貨車夾擊追撞，車上四人落車逃走但遭眾人追趕圍毆，其中一人跳落海游向一舢舨逃命。

大批警員接報到場控制場面，當場拘捕四名受傷刀手，其中一人被發現滿面披血坐在岸邊一艘小艇上，另一人則頭破血流攤坐路邊。遇襲姓黃男子亦受傷，事後分批被送院敷治。警方稍後在白沙灣碼頭尋獲相信是逃脫刀手所坐的白色七人車。

另外，有消息亦指肥威近月曾向海鮮檔收取陀地費時與人爭執，以及追討欠債發生糾紛，警方亦會追查兩者是否與西貢斬人血案有關連。

■寡不敵眾，其中一刀手滿面披血攤坐路邊。讀者提供圖片

■另外兩名刀手分別被捕。

■有一名刀手為避圍毆，跳海逃生獲救。

■水房前坐館「肥威」前晚在西貢一酒家筵開三席賀生日，他在大混戰中沒受傷。資料圖片

上一則
上一則
高院成景點 內地網教偷拍攻略

下一則
下一則
「熱心巿民」現場主動爆相爆片

「熱心巿民」現場主動爆相爆片

大佬「肥威」門生傳欠四百萬街數

水鬼隊落海蒐證

【黑幫大混戰】勝和水房西貢開拖 警方總共拘捕11人

成班低能仔

寡不敵眾，其中一刀手滿面披血攤坐路邊。讀者提供圖片

ON9仔咁都收錯風

大佬生日搞單咁嘅嘢條友以後都唔使有運行

架車應該自己唔係阿公

咁肥走去做刀手 唔俾人斬死算執返條命

跳海

諗起浩南

前坐館生日=>延開三席

筵

睇少D古惑仔啦

收數王個肥仔

LM

堅定流
咁今次斬唔到佢斷手斷腳算佢好彩
希望下次再俾人斬過

條肥仔個肚咁似女人生完bb d肚紋